其實支那不嬲收緊美國貨極重關稅

所以香港租點貴都好， 支那狗黎香港買都平過支那買， 明明俾支共搵緊笨， 重要幫支共口